18歲申請美國簽證有冇機？

小弟讀緊Asso
想暑假去美國探留學中嘅朋友
但係小弟冇車冇樓，冇穩定職業
其實係咪無可能拎到簽證？
（求成功例子，或者貼士）
Thanks

有錢係戶口

戶口大約至少要有幾錢？
臨申請先入會唔會太遲？

實申請到

真心想問點解？
唔想白白浪費$1280簽證費

情況同你1樣
上年申請咗去睇NBA都ok
直接話比佢知就得

自己銀行無錢嘅話
話係父母畀錢去
copy埋父母嘅bank statement

17歲個陣整過，咩都冇check

驚唔得既就叫你個friend 寫封邀請函
列明你黎美國做乜
之後帶封信去美國駐港領事館
正常都ok

今年諗住整，都係17歲，通常問你咩問題